屌你老母，咪撚成日求公務員擺工咁撚肉酸

嗰社會大家有份既
係罷，就呼籲全社會一齊罷，唔係一少撮人
唔好要求社會一少部分人犧牲嚟成全抗爭